銅鑼灣對出天 有人清連儂牆

成班大媽係到做撕紙狗

由得佢清,清到佢哋50肩發作

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

影定大頭遲d用

咁嬲做咩，唔需要吹雞，由佢清

睇住條腰呀

由佢慢慢清，清死佢，聽日秒速再去貼過

明明有共識唔理，點解咁多人出嚟帶風向咁激動

無所謂 撕左再貼就可
不嬲係咁運作